今日係8.31頭七

咁早封站做法事？